香港starbucks好似係美心經營?

係

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

唔飲囉，去飲18grams

純粹提下大家如果杯美心記得杯埋starbucks

其實仲有好多係美心，例如元氣

元氣狗也不屌

好多野都係美心

pacific好似都要杯 買下小店啦 唔洗下下都飲連鎖既

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

飲茶狼

pacific好似都係要杯 飲小店啦 唔洗下下連鎖

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

自己咖啡自己沖啦!

點解出左兩個...

其實我係唔飲咖啡

push

茶狼都係美心

根本抵制就係 on9 。 M 記，吉野搞咗咁耐，結果都係不了了之。

放假又去飲杯先

仲有爭鮮 魚尚之類

Starbucks 咁難飲本身就唔應該去